奶共政黨藍屍黑警聯手搞校園無人講，有無搞撚錯呀？

何妖班奶共狗有黑警撐就打橫行，屌你老母

真係想知佢幾時視察緊嗰陣俾人搞

黑狗驚人搞佢d仔女，佢地就係校園搞人地仔女，真係痴撚線

推